英倫望申辦2030年世界盃 阻力是怕中國「破壞規矩」

仆街 千祈唔好比支那搞到